有冇巴打覺得呢兩日樓下個看更性情大變？

自動出黎開門 又笑到四萬咁口

佢咁識做 我已經預備利是

年初一計好時間就落lobby 當著條八婆看更面比封利是個清潔工 然後番上去訓覺

封揮春比佢

屌

一年365日都係咁有禮貌，因為老豆做過好耐業委會主席，深得民心

是撚但啦又唔係我派

一樣 因為私樓

屌 咁洗唔洗封封大利是比看更